1. Існує вісім типів даних : number, string, object, null, undefind, boolean, bigint, symbol.
2. == - нестроге порівняння.
   === -строге порівняння, яке враховує тип даних.
3. Оператор - це символ, який дає зрозуміти, що потрібно виконати якусь математичну чи логічну дію.
